移民地方的級別

係美英德澳中台？

美加澳英德台

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

師兄仲響英國？留個tg交流下好嗎